## Используем ядро D7

### Инфоблоки
1. [Тип инфоблока](/d7/iblock/type.php)
2. [Инфоблок](#)
3. [Раздел](#)
4. [Элемент](#)
5. [Свойство](#)

---
## Сниппеты

### Инфоблоки
**[Импорт инфоблоков из xml](/snippets/iblock/import.php)** - Импорт инфоблоков из xml файлов

### Меню
**[Копирование пунктов меню](/snippets/menu/copy_one_to_other_on_link_exisits.php)** - Копирование пунктов из одного меню в другое (одного типа) при условии отсуствия ссылки на директорию в итоговом меню

### Интерфейсы

#### Файлы
**[Интерфейс файлов](/snippets/ui/files/files_dnd_interface.php)** - Интерфейс добавления/изменения/удаления файлов с помощью компонента **bitrix:main.file.input**
и кастомного шаблона **gpn_file**

#### ui-alert
**[Оповещения](/snippets/ui/alert/error_and edit_as_admin.php)** - Блок оповещения об ошибке, в том числе о режиме администратора

---
## Компоненты

### bitrix
**[main.file.input](/components/bitrix/main.file.input/)** - Интерфейс списка загруженных в форме фалов. Ддобавления файлов на основе прав доступа (чтение/добавление)